
                      Buena aportación a la saga. De hecho, creo que podrían haber saltado de la 4 a Creed.
La historia y los personajes te enganchan, las interpretaciones son correctas. 
No me gusta la traducción de La leyenda de Rocky por que creo que la leyenda, en este caso, es Apolo Creed por que si hijo es el protagonista y por el modo en que la historia y los personajes hablan y se refieren a él.
        
            